有冇正水樽介紹呀?

呢排home office成日online shopping，想買個水樽番工做運動兩用，大約1L，想問有冇推介?
睇過myprotein冇1L水樽，columbia又好似好common

會員楊凱傑(唔係好基)#173307:
全面禁止時事台以外討論
請勿再回覆此帖
否則會加入五毛list及全家中肺炎